# informacion
aplicacion frontend creada en angular 6 que genera consultas a la api rest del servidor( https://gitlab.com/rooseveltfabian/empleados-cidenet-backend )

# antes de ejecutar
instalar cli de angular
npm install -g @angular/cli

ejecutar para descargar las dependencias 
npm install 

# ejecutar en la terminal
ng serve

